\assignementTitle{}{8}{}

Спирограмма – метод исследования внешнего дыхания. Этот
метод позволяет оценить, как меняются дыхательные движения в разных
физиологических условиях.

\putImgWOCaption{11cm}{1}

Сопоставьте данные спирографа и физиологические состояния,
при которых были получены данные записи (все графики нарисованы в одинаковом
масштабе)

\begin{enumerate}
    \item График 1 отображает спокойное дыхание
    \item График 3 отображает дыхание при разговоре
    \item График 6 отображает глубокий вдох
    \item График 5 характерен для бегущего человека
\end{enumerate}



\answerMath{1, 2.}